從來冇離開過香港既人先有資格叫真。香港人

我就黎30歲都未曾離開過香港一步
冇回鄉證冇護照💪💪💪

未離開過屋企呢咁

小毒毒

垃圾

啱
先唔講旅行送錢俾人駛
淨係走出香港已經同出軌無分別
唔係全心全意愛香港

從來無離開過香港島先叫真，真。香港人

香港人係咪好有錢架？ 好想做真。香港人阿

隱青

叫窮撚

從未離開香港站先可以
叫真。真。真香港人